望到班gym撚一開返gym room就衝去操就好嬲！！

你地操到咁大隻咪得返我係肥仔！
又話手足齊上齊落！

你操到變大隻仔咪得囉
你一日廿四個鐘，人地唔係？

點解大家唔陪我肥！

有冇人覺樓主係扮肥毒係度撚人

點解你唔陪人地大隻？
今日btw 我今日leg day

咪嘈

講中咗
代表連登肥毒屌柒你

因為我肥嘟嘟好得意😣
我健力！dead lift 300kg

唔中

中😑

中+閘住反彈冇回頭

=.= 仲細咩

中學生算唔算細？(´･_･`)

你對波就細

你得意呀嘛

上連登咁耐你係第一個咁有taste 屎

今日心情好姐

我愛你❤️

...

收皮啦 望下你波邊d老泥先講野啦

你deadlift有150kg再返嚟串我

講咗好耐

原來係真